其實有冇人係已經人生已完?

例如高不成低不就 注定打工打一世個啲

加油

大L把人啦，否則點會有服務業呀，大哥

Hello

香港地應該好多人係咁

我
仲要負債